呢家黃大仙快閃既手足又係得口罩

講極都唔聽 其他手足都包哂
但係仲有班得口罩

記者影哂啦

次次都有手足唔爭氣

佢地同伴就包哂 但有D就口罩
咩料

懶定無危機意識

20蚊買條圍巾係咪咁難

舊tee shirt一件都唔肯用

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

比人拉左3件

3個 屌

快閃都走唔到

啲狗又狂躁症

拉乜?

捉咗3個

無人幫手

入左公屋捉?

係

查完放返個肥仔好撚慘，明明係住戶都被人拉出嚟執一劑

竟然會放人?

美國白宮聯署鍵盤戰士

入黎幫手簽聯署

目標係：十萬人！

咁易比人捉。但一隻犬都未捉到

成班狗入咗樂富巴士總站

佢係著黑衫嘅後生仔，真係住嗰座

蘋果開live追住示威者 暴露行蹤 算唔算害死手足

畀人拉左幾個

我好撐蘋果，可惜今晚的確突顯咗個副作用
連我個黃絲老母都咁講

佢無呀
APPLE本身都追唔到手足去邊
鏡頭有時侯已經拉左

係班手足走個陣仲係慢慢行

同一時間 元朗手足同記者講佢地要返屋企 叫記者唔好再跟
之後就消失得無影無蹤了

最少兩個

戴番口罩啦

太多人誤解「戴口罩」象徵「反蒙面」
蒙面既意義係包到認你唔到
點解會有人因為條法例而降低安全標準

快閃佔路普通口罩得 反而爆野 魔法 打狗就full gear 就算喺屋邨都無証據拉

雖然無影到逃走路線，但去到邊報到邊，而且狗mon直播又坐車追，手足風險係幾大嘅

擺明冇危機意思
以為當下冇人拉就算

無嫁wo
人地工作只係報導事實，
到影到示威者俾人屈，都係要佢地喺度

快閃都影到 ?

黃大仙好多真街坊嚟㗎咋 淨係得口罩落街support吓 唔出奇

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

就算話分化都要屌走得口罩又想做野既手足

其實唔關事 今日由手足出現 去到佢地被捕 成個過程唔到15分鐘 只可以話琴晚係比狗去調整策略 安排人手 所以今晚既行動一定要比快更要快 而記者其實冇拍到佢地逃走既路線出街

休息咪算囉

係呀，tshirt包得最好，而且事後搜到都冇辦法入，簡直最佳防具

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

今日popo係勁快

應該唔係popo快咗，而係參與快閃嘅人數唔多，popo採取行動嘅顧忌同之前活動比細好多，所以唔駛hold同評估風險，收到風就即追

黃大仙完咗？